let rows = [
    {
        to: "lucas.martins@editoradialetica.com",
        subject: "Artigos desvinculados da colet\u00e2nea",
        message:
            '\n                        <p>Ol\u00e1, tudo bom?</p>                \n                        <p>A colet\u00e2nea <a href="http:///sistema/coletaneas/47/editar">Estado e luta de classes no capitalismo contempor\u00e2neo</a> \n                        n\u00e3o atingiu o limite de artigos suficiente para viabilizar a publica\u00e7\u00e3o!</p>\n                        <p>Por esta raz\u00e3o, os artigos abaixo foram desvinculados da colet\u00e2nea e atribu\u00eddos como "Fluxo Cont\u00ednuo"</p>\n                        <p>- <a href="http:///sistema/artigos/3491">Estado e transi\u00e7\u00e3o: do Estado burgu\u00eas \u00e0 experi\u00eancia de transi\u00e7\u00e3o cubana</a></p>\n                    ',
    },
    {
        to: "lucas.martins@editoradialetica.com",
        subject: "Artigos desvinculados da colet\u00e2nea",
        message:
            '\n                        <p>Ol\u00e1, tudo bom?</p>                \n                        <p>A colet\u00e2nea <a href="http:///sistema/coletaneas/48/editar">Direito do Agroneg\u00f3cio: Temas Pr\u00e1ticos e Te\u00f3ricos</a> \n                        n\u00e3o atingiu o limite de artigos suficiente para viabilizar a publica\u00e7\u00e3o!</p>\n                        <p>Por esta raz\u00e3o, os artigos abaixo foram desvinculados da colet\u00e2nea e atribu\u00eddos como "Fluxo Cont\u00ednuo"</p>\n                        <p>- <a href="http:///sistema/artigos/3546">DIREITO DO AGRONEG\u00d3CIO: RISCOS AGR\u00cdCOLAS</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3702">Invers\u00e3o Judicial do \u00d4nus da Prova e o Direito do Produtor Rural Consumidor</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3703">Invers\u00e3o Judicial do \u00d4nus da Prova e o Direito do Produtor Rural Consumidor</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3704">Invers\u00e3o Judicial do \u00d4nus da Prova e o Direito do Produtor Rural Consumidor</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3716">VALIDADE DA CL\u00c1USULA DE FIXA\u00c7\u00c3O DE PAGAMENTO DO CONTRATO DE ARRENDAMENTO POR QUANTIDADE FIXA DE FRUTOS OU PRODUTOS</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3718">A legalidade da cl\u00e1usula de washout nos contratos de compra e venda de safra futura de soja</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3747">EFIC\u00c1CIA DO CDA E WA AGROPECU\u00c1RIO EM FACE DE EMPRESAS EM RECUPERA\u00c7\u00c3O JUDICIAL</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3754">A SISTEMATIZA\u00c7\u00c3O DO CR\u00c9DITO RURAL NO BRASIL SOB A \u00d3TICA DOS DESAFIOS PARA A CONSTITUI\u00c7\u00c3O DO \u201cPATRIM\u00d4NIO RURAL EM AFETA\u00c7\u00c3O</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3985">SEGURO RURAL E FOMENTO ECON\u00d4MICO DO AGRONEG\u00d3CIO FAMILIAR</a></p>\n                    ',
    },
    {
        to: "lucas.martins@editoradialetica.com",
        subject: "Artigos desvinculados da colet\u00e2nea",
        message:
            '\n                        <p>Ol\u00e1, tudo bom?</p>                \n                        <p>A colet\u00e2nea <a href="http:///sistema/coletaneas/54/editar">Desjudicializa\u00e7\u00e3o de conflitos: novos contornos do acesso \u00e0 Justi\u00e7a.</a> \n                        n\u00e3o atingiu o limite de artigos suficiente para viabilizar a publica\u00e7\u00e3o!</p>\n                        <p>Por esta raz\u00e3o, os artigos abaixo foram desvinculados da colet\u00e2nea e atribu\u00eddos como "Fluxo Cont\u00ednuo"</p>\n                        <p>- <a href="http:///sistema/artigos/3529">PANORAMA DA JUDICIALIZA\u00c7\u00c3O NA SA\u00daDE NO BRASIL SOB A \u00d3TICA DO ACESSO \u00c0 JUSTI\u00c7A</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3945">AS SERVENTIAS EXTRAJUDICIAIS COMO INSTITUI\u00c7\u00d5ES APTAS A PROMOVER A GEST\u00c3O ADEQUADA E TEMPESTIVA DOS CONFLITOS INSERIDOS NAS RELA\u00c7\u00d5ES CONTINUADAS MEDIANTE O EMPREGO DA MEDIA\u00c7\u00c3O</a></p>\n                    ',
    },
    {
        to: "lucas.martins@editoradialetica.com",
        subject: "Artigos desvinculados da colet\u00e2nea",
        message:
            '\n                        <p>Ol\u00e1, tudo bom?</p>                \n                        <p>A colet\u00e2nea <a href="http:///sistema/coletaneas/59/editar">A Justi\u00e7a sub judice: reflex\u00f5es interdisciplinares - Volume 5</a> \n                        n\u00e3o atingiu o limite de artigos suficiente para viabilizar a publica\u00e7\u00e3o!</p>\n                        <p>Por esta raz\u00e3o, os artigos abaixo foram desvinculados da colet\u00e2nea e atribu\u00eddos como "Fluxo Cont\u00ednuo"</p>\n                        <p>- <a href="http:///sistema/artigos/2244">A FENOMENOLOGIA HERMEN\u00caUTICA DA PESSOA EM PAUL RICOEUR E SUAS IMPLICA\u00c7\u00d5ES JUSFILOS\u00d3FICAS</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/2514">A INICIATIVA POPULAR COMO INSTRUMENTO LEG\u00cdTIMO PARA DEFLAGRA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTA DE EMENDA CONSTITUCIONAL: UMA LEITURA NECESS\u00c1RIA DA \u201cEMBRION\u00c1RIA\u201d DEMOCRACIA PARTICIPATIVA BRASILEIRA</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/2612">FRANCHISING E A TEORIA DOS SISTEMAS DE NIKLAS LUHMANN</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/2730">Direito dos Animais</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/2884">Democracia Representativa de Quem?</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3012">O DIREITO DA FILOSOFIA NA EDUCA\u00c7\u00c3O </a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3063">VIGIL\u00c2NCIA EM MASSA E PRIVACIDADE: ASPECTOS CONTROVERTIDOS ENTRE TECNOLOGIA E DIREITOS HUMANOS</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3099">O PRINCI\u0301PIO DO SOLIDARISMO</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3221">EFIC\u00c1CIA IMEDIATA DOS DIREITOS FUNDAMENTAIS NA RELA\u00c7\u00c3O LABORAL</a></p>\n                    ',
    },
    {
        to: "lucas.martins@editoradialetica.com",
        subject: "Artigos desvinculados da colet\u00e2nea",
        message:
            '\n                        <p>Ol\u00e1, tudo bom?</p>                \n                        <p>A colet\u00e2nea <a href="http:///sistema/coletaneas/61/editar">Caminhos para o Desenvolvimento Sustent\u00e1vel: perspectivas interdisciplinares - Volume 5</a> \n                        n\u00e3o atingiu o limite de artigos suficiente para viabilizar a publica\u00e7\u00e3o!</p>\n                        <p>Por esta raz\u00e3o, os artigos abaixo foram desvinculados da colet\u00e2nea e atribu\u00eddos como "Fluxo Cont\u00ednuo"</p>\n                        <p>- <a href="http:///sistema/artigos/2075">MODELOS MATEM\u00c1TICOS PARA PROJE\u00c7\u00c3O DAS QUANTIDADES DE RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS EM SANTA MARIA DE JETIB\u00c1, ES, BRASIL</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/2377">PIROPLASM\u00cdDEOS EM CANINOS DOM\u00c9STICOS</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/2746">RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS E EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NO CONTEXTO DA EDUCA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL E TECNOL\u00d3GICA (EPT): CONCEITOS, FUNDAMENTOS E ASPECTOS LEGAIS.</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3197">POL\u00cdTICA P\u00daBLICA MUNICIPAL PARA UNIVERSALIZA\u00c7\u00c3O DO ACESSO AO SANEAMENTO B\u00c1SICO: O CASO DE PRESIDENTE KENNEDY-ES</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3248">USO DA \u00c1GUA RESIDU\u00c1RIA DE SUINOCULTURA NA AGRICULTURA</a></p>\n                    ',
    },
    {
        to: "lucas.martins@editoradialetica.com",
        subject: "Artigos desvinculados da colet\u00e2nea",
        message:
            '\n                        <p>Ol\u00e1, tudo bom?</p>                \n                        <p>A colet\u00e2nea <a href="http:///sistema/coletaneas/60/editar">A sociedade do conhecimento e suas tecnologias: estudos em Ci\u00eancias Exatas e Engenharias - Volume 7</a> \n                        n\u00e3o atingiu o limite de artigos suficiente para viabilizar a publica\u00e7\u00e3o!</p>\n                        <p>Por esta raz\u00e3o, os artigos abaixo foram desvinculados da colet\u00e2nea e atribu\u00eddos como "Fluxo Cont\u00ednuo"</p>\n                        <p>- <a href="http:///sistema/artigos/1639">O IMPACTO DA COVID-19 NO PADR\u00c3O DE INVESTIMENTOS DE FUNCION\u00c1RIOS DE EMPRESAS PRIVADAS BRASILEIROS E INDIANOS.</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/2654">PROPOSTA DE UM MODELO PARA AN\u00c1LISE DA MATURIDADE DA  GOVERNAN\u00c7A DE VALOR DOS PORTF\u00d3LIOS DE INVESTIMENTOS EM  TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3000">An\u00e1lise do processo de urbaniza\u00e7\u00e3o de aglomerados na cidade de Belo Horizonte durante a d\u00e9cada de 80</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3276">APLICA\u00c7\u00c3O DE UM FILTRO ATIVO DE POT\u00caNCIA PARALELO PARA MITIGA\u00c7\u00c3O DAS DISTOR\u00c7\u00d5ES HARM\u00d4NICAS GERADAS POR CARGAS N\u00c3O LINEARES ACOPLADAS AO SISTEMA DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DO NAVIO DA MARINHA DO BRASIL (CORVETA CLASSE \u201cBARROSO\u201d- CCB) </a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3410">DESENVOLVIMENTO DE UMA PLATAFORMA VIRTUAL PARA AUXILIAR NA UTILIZA\u00c7\u00c3O DAS FERRAMENTAS DIGITAIS E INCLUS\u00c3O DIGITAL.</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3439"> APLICATIVO DE APOIO LOGISTICO DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE IMUNIZANTES NO ESTADO DE S\u00c3O PAULO</a></p>\n                    ',
    },
    {
        to: "lucas.martins@editoradialetica.com",
        subject: "Artigos desvinculados da colet\u00e2nea",
        message:
            '\n                        <p>Ol\u00e1, tudo bom?</p>                \n                        <p>A colet\u00e2nea <a href="http:///sistema/coletaneas/62/editar">Direito Privado: concep\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas sobre o particular e o social - Volume 5</a> \n                        n\u00e3o atingiu o limite de artigos suficiente para viabilizar a publica\u00e7\u00e3o!</p>\n                        <p>Por esta raz\u00e3o, os artigos abaixo foram desvinculados da colet\u00e2nea e atribu\u00eddos como "Fluxo Cont\u00ednuo"</p>\n                        <p>- <a href="http:///sistema/artigos/2236">A aplica\u00e7\u00e3o discricion\u00e1ria do princ\u00edpio da preserva\u00e7\u00e3o da empresa em processos de recupera\u00e7\u00e3o judicial.</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/2239">A RECUPERA\u00c7\u00c3O JUDICIAL E OS CONTRATOS GARANTIDOS POR ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA.</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/2342">Fam\u00edlias Simult\u00e2neas e o Reconhecimento da Pens\u00e3o por Morte</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/2723">  RECUPERA\u00c7\u00c3O EXTRAJUDICIAL DE MICROEMPRESA DE PEQUENO PORTE </a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3101">O DIREITO \u00c0 SOBREPARTILHA E A ETERNA MANCOMUNH\u00c3O INDESEJADA </a></p>\n                    ',
    },
    {
        to: "lucas.martins@editoradialetica.com",
        subject: "Artigos desvinculados da colet\u00e2nea",
        message:
            '\n                        <p>Ol\u00e1, tudo bom?</p>                \n                        <p>A colet\u00e2nea <a href="http:///sistema/coletaneas/63/editar">Estudos atuais em Psicologia e Sociedade - Volume 4</a> \n                        n\u00e3o atingiu o limite de artigos suficiente para viabilizar a publica\u00e7\u00e3o!</p>\n                        <p>Por esta raz\u00e3o, os artigos abaixo foram desvinculados da colet\u00e2nea e atribu\u00eddos como "Fluxo Cont\u00ednuo"</p>\n                        <p>- <a href="http:///sistema/artigos/2135">O desafio da complexidade na pesquisa emp\u00edrica em teoria do apego</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/2339">PROBLEMAS DE APRENDIZAGEM NA EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL E A PERSPECTIVA DA PSICAN\u00c1LISE</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/2459">INICIATIVAS BRASILEIRAS PARA A PREVEN\u00c7\u00c3O DO SUIC\u00cdDIO: APRESENTA\u00c7\u00c3O DAS A\u00c7\u00d5ES NA POL\u00cdCIA MILITAR DO PARAN\u00c1</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3158">PSICOLOGIA JUNGUIANA NA CONTEMPORANEIDADE:   A PATOLOGIZA\u00c7\u00c3O DA UNILATERALIDADE, ILUSTRADO PELA LENDA DOS VAMPIROS</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3216">ATENDIMENTO ON-LINE SOB O AVAL DO CONSELHO FE-DERAL DE PSICOLOGIA DE 2000 A 2020</a></p>\n                    ',
    },
    {
        to: "lucas.martins@editoradialetica.com",
        subject: "Artigos desvinculados da colet\u00e2nea",
        message:
            '\n                        <p>Ol\u00e1, tudo bom?</p>                \n                        <p>A colet\u00e2nea <a href="http:///sistema/coletaneas/66/editar">Humanidades e pensamento cr\u00edtico: processos pol\u00edticos, econ\u00f4micos, sociais e culturais - Volume 7</a> \n                        n\u00e3o atingiu o limite de artigos suficiente para viabilizar a publica\u00e7\u00e3o!</p>\n                        <p>Por esta raz\u00e3o, os artigos abaixo foram desvinculados da colet\u00e2nea e atribu\u00eddos como "Fluxo Cont\u00ednuo"</p>\n                        <p>- <a href="http:///sistema/artigos/3112">AS PERCEP\u00c7\u00d5ES E OS SENTIDOS DE LUGAR PARA AS COMUNIDADES QUILOMBOLAS DE BOA NOVA, ANA LAURA E NOSSA SENHORA APARECIDA NOS MUNIC\u00cdPIOS DE PROFESSOR JAMIL, PIRACANJUBA E CROM\u00cdNIA \u2013 ESTADO DE GOI\u00c1S</a></p>\n                    ',
    },
    {
        to: "lucas.martins@editoradialetica.com",
        subject: "Artigos desvinculados da colet\u00e2nea",
        message:
            '\n                        <p>Ol\u00e1, tudo bom?</p>                \n                        <p>A colet\u00e2nea <a href="http:///sistema/coletaneas/65/editar">Direito P\u00fablico: an\u00e1lises e conflu\u00eancias te\u00f3ricas - Volume 6</a> \n                        n\u00e3o atingiu o limite de artigos suficiente para viabilizar a publica\u00e7\u00e3o!</p>\n                        <p>Por esta raz\u00e3o, os artigos abaixo foram desvinculados da colet\u00e2nea e atribu\u00eddos como "Fluxo Cont\u00ednuo"</p>\n                        <p>- <a href="http:///sistema/artigos/876">TRABALHO COMO BEM ESCASSO E FIM DOS EMPREGOS.</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/1572">RECONHECIMENTO DE TEMPO ESPECIAL PARA TEMPO COMUM NA APOSENTADORIA POR TEMPO DE CONTRIBUI\u00c7\u00c3O: Fator de Convers\u00e3o Diferente Entre Homens e Mulheres </a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/1677">Da Imunidade Tribut\u00e1ria dos Templos de Qualquer Culto</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/1917">ABUSO INFANTIL NO ORDENAMENTO JUR\u00cdDICO BRASILEIRO</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/2485">COME\u00c7AR DE NOVO: POL\u00cdTICAS DE AMPARO AO TRABALHADOR PRESO  E OS DESAFIOS \u00c0 REINTEGRA\u00c7\u00c3O SOCIAL </a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/2629">ACESSO \u00c0 INTERNET COMO UM DIREITO SOCIAL FUNDAMENTAL PARA O DESENVOLVIMENTO EDUCACIONAL NACIONAL \u00c0 LUZ DO PANORAMA PANDEMICO POR COVID-19</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/2757">A INCID\u00caNCIA DO SIMPLES NACIONAL E DO LUCRO PRESUMIDO NAS  EMPRESAS DISTRIBUIDORAS DE HORTIFRUT\u00cdCOLAS NO ESTADO DO CEAR\u00c1</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/2892">Desconsidera\u00e7\u00e3o da personalidade jur\u00eddica na seara do direito do consumidor: ado\u00e7\u00e3o da "teoria menor".</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/2928">A\u00c7\u00c3O PENAL NOS CRIMES PRATICADOS NO CONTEXTO DE VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA E FAMILIAR CONTRA A MULHER</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3027">A QUEST\u00c3O DA AUTONOMIA DO DIREITO ADMINISTRATIVO SANCIONADOR E SUA RELA\u00c7\u00c3O COM O DIREITO PENAL</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3039">RESPONSABILIDADE CIVIL OBJETIVA DO EMPREGADOR DECORRENTE DE ACIDENTE DE TRABALHO</a></p>\n                    ',
    },
    {
        to: "lucas.martins@editoradialetica.com",
        subject: "Artigos desvinculados da colet\u00e2nea",
        message:
            '\n                        <p>Ol\u00e1, tudo bom?</p>                \n                        <p>A colet\u00e2nea <a href="http:///sistema/coletaneas/64/editar">Investiga\u00e7\u00f5es contempor\u00e2neas em Ci\u00eancias da Sa\u00fade - Volume 6</a> \n                        n\u00e3o atingiu o limite de artigos suficiente para viabilizar a publica\u00e7\u00e3o!</p>\n                        <p>Por esta raz\u00e3o, os artigos abaixo foram desvinculados da colet\u00e2nea e atribu\u00eddos como "Fluxo Cont\u00ednuo"</p>\n                        <p>- <a href="http:///sistema/artigos/1026">An\u00e1lise dos n\u00edveis de esteroides sexuais, receptores hormonais e densidade mamogr\u00e1fica em mulheres com c\u00e2ncer de mama na p\u00f3s-menopausa.</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/2350">Sistema de membrana de oxigena\u00e7\u00e3o extracorp\u00f3rea (ECMO) Veno-arterial-venoso em um paciente com complica\u00e7\u00f5es de Sars-COV-2 e s\u00edndrome de Arlequim </a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/2647">USO DO ULTRASSOM LAR\u00cdNGEO PARA PREVER ESTRIDOR P\u00d3S EXTUBA\u00c7\u00c3O</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3036">Segredos da colagem ortodontica</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3165">Adapta\u00e7\u00e3o Transcultural e Validade de Conte\u00fado do Test of Motor Competence (TMC)</a></p>\n                    ',
    },
    {
        to: "lucas.martins@editoradialetica.com",
        subject: "Artigos desvinculados da colet\u00e2nea",
        message:
            '\n                        <p>Ol\u00e1, tudo bom?</p>                \n                        <p>A colet\u00e2nea <a href="http:///sistema/coletaneas/68/editar">Reconstruindo os caminhos da Educa\u00e7\u00e3o: desafios contempor\u00e2neos - Volume 6</a> \n                        n\u00e3o atingiu o limite de artigos suficiente para viabilizar a publica\u00e7\u00e3o!</p>\n                        <p>Por esta raz\u00e3o, os artigos abaixo foram desvinculados da colet\u00e2nea e atribu\u00eddos como "Fluxo Cont\u00ednuo"</p>\n                        <p>- <a href="http:///sistema/artigos/509">POL\u00cdTICAS DE EXPANS\u00c3O DA UNIVERSIDADE BRASILEIRA: IMPLICA\u00c7\u00d5ES PARA O TRABALHO DOCENTE</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/2681">Percorrendo o Territ\u00f3rio da Educa\u00e7\u00e3o do Campo na EFAC</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/2816">A CRISE H\u00cdDRICA E A IMPORT\u00c2NCIA DA PAISAGEM COMO CATEGORIA DE AN\u00c1LISE NO ENSINO DE EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA </a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/2829">A Biblioteca Universit\u00e1ria e as caracter\u00edsticas das gera\u00e7\u00f5es digitais</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/2897">O PAPEL DA PESQUISA NA DOC\u00caNCIA: DA FORMA\u00c7\u00c3O AO DESENVOLVIMENTO PROFISSIONAL.</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/2933">A Capitaliza\u00e7\u00e3o do Ensino Superior em Mo\u00e7ambique: Uma dicotomia entre a qualidade e quantidade</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3200">FORMA\u00c7\u00c3O CONTINUADA DE PROFESSORES EM ROND\u00d4NIA, UM ESTUDO COLABORATIVO</a></p>\n                    ',
    },
    {
        to: "lucas.martins@editoradialetica.com",
        subject: "Artigos desvinculados da colet\u00e2nea",
        message:
            '\n                        <p>Ol\u00e1, tudo bom?</p>                \n                        <p>A colet\u00e2nea <a href="http:///sistema/coletaneas/58/editar">Educa\u00e7\u00e3o e interdisciplinaridade: da teoria \u00e0 pr\u00e1tica.</a> \n                        n\u00e3o atingiu o limite de artigos suficiente para viabilizar a publica\u00e7\u00e3o!</p>\n                        <p>Por esta raz\u00e3o, os artigos abaixo foram desvinculados da colet\u00e2nea e atribu\u00eddos como "Fluxo Cont\u00ednuo"</p>\n                        <p>- <a href="http:///sistema/artigos/3601">xxx</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/4334">BNCC E INTERDISCIPLINARIDADE: REFLEXOS NA EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA ESCOLAR</a></p>\n                    ',
    },
    {
        to: "lucas.martins@editoradialetica.com",
        subject: "Artigos desvinculados da colet\u00e2nea",
        message:
            '\n                        <p>Ol\u00e1, tudo bom?</p>                \n                        <p>A colet\u00e2nea <a href="http:///sistema/coletaneas/71/editar">Literatura e interartes: rearranjos poss\u00edveis - Volume 3</a> \n                        n\u00e3o atingiu o limite de artigos suficiente para viabilizar a publica\u00e7\u00e3o!</p>\n                        <p>Por esta raz\u00e3o, os artigos abaixo foram desvinculados da colet\u00e2nea e atribu\u00eddos como "Fluxo Cont\u00ednuo"</p>\n                        <p>- <a href="http:///sistema/artigos/1393">Os olhos da besta: olhares negros e a proposta de Z\u00f3zimo Bulbul</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/2021">O duplo em William Wilson: uma an\u00e1lise narrativa do fen\u00f4meno ps\u00edquico</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/2712">O UNIVERSO LITER\u00c1RIO DO CORDEL </a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/2713">MULHERES FAZEM CORDEL PELO BRASIL </a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/2934">Entre uma subjetividade de convencimento e uma objetividade de fuga: A narrativa documental no contexto pol\u00edtico</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3201">Realismo perform\u00e1tico: Efeitos de afeto em narrativas de Luiz Ruffato e Marcelino Freire </a></p>\n                    ',
    },
    {
        to: "lucas.martins@editoradialetica.com",
        subject: "Artigos desvinculados da colet\u00e2nea",
        message:
            '\n                        <p>Ol\u00e1, tudo bom?</p>                \n                        <p>A colet\u00e2nea <a href="http:///sistema/coletaneas/54/editar">Desjudicializa\u00e7\u00e3o de conflitos: novos contornos do acesso \u00e0 Justi\u00e7a.</a> \n                        n\u00e3o atingiu o limite de artigos suficiente para viabilizar a publica\u00e7\u00e3o!</p>\n                        <p>Por esta raz\u00e3o, os artigos abaixo foram desvinculados da colet\u00e2nea e atribu\u00eddos como "Fluxo Cont\u00ednuo"</p>\n                        <p>- <a href="http:///sistema/artigos/3945">AS SERVENTIAS EXTRAJUDICIAIS COMO INSTITUI\u00c7\u00d5ES APTAS A PROMOVER A GEST\u00c3O ADEQUADA E TEMPESTIVA DOS CONFLITOS INSERIDOS NAS RELA\u00c7\u00d5ES CONTINUADAS MEDIANTE O EMPREGO DA MEDIA\u00c7\u00c3O</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/4464">O DISCURSO JUR\u00cdDICO E AS PROVAS RET\u00d3RICAS EM SESS\u00d5ES DE MEDIA\u00c7\u00c3O DE CONFLITOS FAMILIARES</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/4508">O ACESSO \u00c0 JUSTI\u00c7A E AS RESOLU\u00c7\u00d5ES EFETIVAS DOS CONFLITOS POR MEIO DA T\u00c9CNICA CINESIOLOGIA ESPECIALIZADA DO THREE IN ONE CONCEPTS</a></p>\n                    ',
    },
    {
        to: "lucas.martins@editoradialetica.com",
        subject: "Artigos desvinculados da colet\u00e2nea",
        message:
            '\n                        <p>Ol\u00e1, tudo bom?</p>                \n                        <p>A colet\u00e2nea <a href="http:///sistema/coletaneas/48/editar">Direito do Agroneg\u00f3cio: Temas Pr\u00e1ticos e Te\u00f3ricos</a> \n                        n\u00e3o atingiu o limite de artigos suficiente para viabilizar a publica\u00e7\u00e3o!</p>\n                        <p>Por esta raz\u00e3o, os artigos abaixo foram desvinculados da colet\u00e2nea e atribu\u00eddos como "Fluxo Cont\u00ednuo"</p>\n                        <p>- <a href="http:///sistema/artigos/3546">DIREITO DO AGRONEG\u00d3CIO: RISCOS AGR\u00cdCOLAS</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3702">Invers\u00e3o Judicial do \u00d4nus da Prova e o Direito do Produtor Rural Consumidor</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3703">Invers\u00e3o Judicial do \u00d4nus da Prova e o Direito do Produtor Rural Consumidor</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3704">Invers\u00e3o Judicial do \u00d4nus da Prova e o Direito do Produtor Rural Consumidor</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3716">VALIDADE DA CL\u00c1USULA DE FIXA\u00c7\u00c3O DE PAGAMENTO DO CONTRATO DE ARRENDAMENTO POR QUANTIDADE FIXA DE FRUTOS OU PRODUTOS</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3718">A legalidade da cl\u00e1usula de washout nos contratos de compra e venda de safra futura de soja</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3747">EFIC\u00c1CIA DO CDA E WA AGROPECU\u00c1RIO EM FACE DE EMPRESAS EM RECUPERA\u00c7\u00c3O JUDICIAL</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3750">RESPONSABILIDADE SOCIAL DAS EMPRESAS DO AGRONEG\u00d3CIO: MECANISMOS DE PROTE\u00c7\u00c3O DOS DIREITOS HUMANOS, COM FOCO NA FOR\u00c7A DE TRABALHO FEMININA</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/3754">A SISTEMATIZA\u00c7\u00c3O DO CR\u00c9DITO RURAL NO BRASIL SOB A \u00d3TICA DOS DESAFIOS PARA A CONSTITUI\u00c7\u00c3O DO \u201cPATRIM\u00d4NIO RURAL EM AFETA\u00c7\u00c3O</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/4486">CONSUMIDOR E MEIO AMBIENTE: A ORDEM ECON\u00d4MICA E O CONSUMO SUSTENT\u00c1VEL</a><br />- <a href="http:///sistema/artigos/4492">SEGURO RURAL E FOMENTO ECON\u00d4MICO DO  AGRONEG\u00d3CIO FAMILIAR.</a></p>\n                    ',
    },
];

console.log(
    rows
        .map(({ message }) => {
            let collection = message
                .match(/\/coletaneas\/([0-9]+)\/editar/gi)
                .map((c) =>
                    c.replace("/coletaneas/", "").replace("/editar", "")
                )[0];
            let articles = message
                .match(/\/artigos\/([0-9]+)/gi)
                .map((c) => c.replace("/artigos/", ""));

            return { collection, articles };
        })
        .reduce((c, { collection, articles }) => {
            if (!c.articles) {
                c.articles = [];
            }

            if (!c[collection]) {
                c[collection] = { collection, articles: [] };
            }

            articles.forEach((a) => {
                if (!c[collection].articles.includes(a)) {
                    c[collection].articles.push(a);
                }

                c.articles.push(a);
            });

            return c;
        }, {})
);
